許樹昌：政府稍後可再擴大封區範圍

政府抗疫督導委員會專家顧問許樹昌表示，政府要求限制佐敦四街範圍內的人強制檢測，並配合禁足令，是應該做，越早做效果越好。他指，油麻地及佐敦過去20天，已經錄得162宗新型冠狀病毒確診個案，涉及56幢大廈，區內明顯有很多居民帶病毒，而且可能並無病徵，加上部份大廈的污水持續驗出對病毒呈陽性，認為即使早前已接受強制檢測，都要做第二次，以防有人仍處潛伏期內。

許樹昌說，由於昨日已經傳出「封區」的消息，不少住客可能已經「拖喼」搬走，擔心會令病毒散到其他地區，不過他理解政府可能想住客及早購買日用品。他又指，政府應該先集中應付爆發疫情的地方，確保區內無問題後，稍後可再擴大限制範圍。

原文網址：

酒呀

擴大就愈多人走，愈多人走又再擴大

大角咀都好撚污糟

應該一早封

BNO

全香港啦

西至深水埗 南至尖沙咀 東至土瓜灣

好快會有一堆封銷區

我支持全香港禁足 廿一日

封晒佢啦

一路擴到全香港

戇撚鳩
當初有關唔封而家黎封香港各區
要班市民埋單
屌你老母

許教授屋企封得未

黎生

咁咪無得返工

叫雞群組

政府無膽

建議封埋半山區

封區無用 索性屠城算

要保護黨利益
要保護黨利益
要保護黨利益

不可停工停市
不可停工停市
不可停工停市

送錢俾黨，都唔派津貼
送錢俾黨，都唔派津貼
送錢俾黨，都唔派津貼

黎生： 屌你老母點返工

好快就全港

成個九龍區嚟啦

成件事明顯係邊境漏洞過多

依家都無封

有咩用，啲人返工放工未一樣染到返去。
佢封得幾多個區

ok, 全港, i know

封llm

港共仲唔多謝支那人落黎放毒

請吹風岐視疫區居民
封關就話係岐視
封區就唔係 屌你老母啦

封得黎都走曬去其他區

走得好閃

政府放晒風封區，班帶菌者仲唔鳩衝走人
咁封黎有乜意思？
鳩鳩地

全境封鎖

西至深水埗 南至尖沙咀 東至土瓜灣 北至沙田

封曬佢 唔比人出境算啦

許樹昌死全家

油塘係狗宿集中地
係唔會封

即係全香港？

禁足令（曠工後果自負）

又攬炒

特登放風>>啲人緊係走>>唔捉唔禁由你哋影相>>其他人話早放風搞到冇用>>有晒「民意」下次突發禁呢區禁呢幢

「為咗抗疫冇辦法忍下啦」計劃成功

好似小朋友玩緊大風吹咁

無問題呀，擴大擴大再擴大，最後變成個香港，即係封關。

18區

只封貧民區,不封豪宅區

逢星期六日就lockdown 一至五港畜必須返工

都有話陰毛㗎啦

港共就係想攞曬你地唔肯俾嘅DNA

準備封鎖香港
出唔到去

DNA

無錯，所以西九龍海旁同香港島都唔會封

但返工可以外出

露營撚岀動

一直都無封

而家仲有回港易 同埋免檢疫人士呢

港共要扮抗疫 扮到 完成哂d政治任務

先會停止

都係想擴到機場

封L晒全港

豪宅除外

不過他理解政府可能想住客及早購買日用品。

無法理解弱智既人諗緊乜

生化危機3 ending

中出完驗完孕有左先戴返個套？

正解

咁多連登仔都支持腦細支持返工就知香港冇得救

以後係咪逢星期六、日就封區
星期一至五就照常返工？

以前見過從英國返黎戴手環拖行李箱,一個鐘之後唔見手環同一堆fd揸車出去玩

利申:豪宅區一堆

全港所有人請盡快係今個week內離開香港

全香港封鎖
宵禁

你老母個閪都好污糟，你全家封入集中營好唔好

班人根本有利益輸送，疫情開始以黎都冇封關，免檢北姑周圍播毒，封酒吧唔封一樓一

封埋油麻地差館駿發花園thx

股事go go go

直接全香港啦

Btw許樹昌哩條撚樣專幫港共做打手

封晒十八區，停工停市呀笨

套野咩黎

你講緊封關？

warning, entering darkzone

我嘅訴求係番工，就係咁簡單

係時候起埋佐敦圍牆

冷戰風雲錄

屌你老母臭閪死賤種 關又唔撚柒見你封

許醫生睇嚟好想做局長

me too

又幫政府放風，毫無專業操守

建議北起窩打老道，南抵柯士甸道，東達彌敦道，西至連翔道，連君臨天下同高鐵站都封鳩埋

其實封嗰兩日有乜用? 解封繼續爆又封過咁呀？

南區半山幾時封呀

全香港封哂

你把口最撚污糟

政府：小區
實際：全香港

一邊封區，一邊工照返，學照上，講西

封晒全港啦

翻6日工表示支持

香港得十八區

有可能會封城

全港十八區輪流黎，DNA收集完成，對比番2019年係現場搜集到既DNA樣本 暴徒成之於法

窮區先會做

會唔會有日封到元朗
班鄉黑到時又要唔要保家衛國

支持封山頂

繩之於法

下次封香港特區

零成本18區dna收集

界限街以南全封

差唔多啦仲有一個禮拜

只會封無公務員宿舍/狗竇嘅地區
大家可以放心

奧運旺角都好唔掂

封埋奧海城同朗豪坊

深圳河以南

之前支聯辦宿舍有人中招 免核支那人成年都係香港周圍走

上年第一個支那武肺病人就係膠鐵送入黎播毒

估到你啦 繼續啦

擴大到成個香港
即係唔準出境

當日柒婆唔封關
今日香港被埋單

佢最後就係全港

醫官禽獸 國師發明嘅 唔關我事

似做大戲
搵藉口逼人打疫苗

佐敦油蔴地旺角深水埗大角咀 呢啲舊區都好污糟

又係哩隻藍昌撲出嚟
想食咗陳姑娘個位

道友針筒拮狗

會唔會藉口封城，禁止BNO出境？

Ssp應該封北河街 基隆街 狗屋直去南昌街

be water大賽

香港赤化始終都要經歷一次大躍進

封曬全港嘛7頭

晨早封關咪得

半山山頂南區唔封啦

劇本

嚟個星期六 日全港同時間封區
想睇會點

一早封關咪無事囉......

傻仔

咁樣封真係無腦 似做show 多過真係work

封晒全港18區

香港九龍冇得避殺殺到爛臭閪電腦大爆炸

窮撚區優先

旺角阿伯成一代預言家

真係要宇宙通行證

咪傻，下次擴大就係全香港

荃灣線慢慢劃上去
個個都識做
高官

專肿家

北至深圳河
東至西貢
南至南丫島
西至大澳
係就快，一個星期六日搞掂，我星期一要返工

自我封城

可唔可以星期一至五封商業區
唔想返工

劇本咁寫

支持政府防疫政策

又係你隻許匪樹昌

咪呃人啦，唔撚洗返工咩

呢個先係佢地想做嘅，之後硬推安心上路，無就門口都唔出得

奧運咪大角嘴 大角咀咪奧運

唔出奇
但嗰個特賣城仲好意思叫人哋快啲落去幫襯

「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》[2]

收圈

係就封晒全香港

永遠都唔會都港島

食花生

呢條契弟

許樹昌真係藍到黑

總之唔會封半山 淺水灣同九龍塘

好呀 當放假

之前封關係阻止尊貴北大人來港
而家封關係防止低賤香港人出港

要搞清楚

唔封關 但封區

有咩所謂，又政府同我地都想攬炒，係藍絲唔想

九龍塘都好污joe.....18區既人都走去果度爆房！

咪封香港囉